原來家下興戴口罩 咀

黃心,你係得既

佢仲要咀到離撚晒(口)罩